大躍進、土地改革，共產黨開始驚未？

真殺人組織準備被清算
大家如許可，貼多啲

Tui

推

請大家十月一日貼多啲呢啲文宣，呢啲文宣最有效落共產黨面

重點係呢啲文宣支持殺人犯及強姦犯嘅人係唔會撕

想要set 文宣

link plz

數歷史，就要借助大紀元

驚大陸國民睇到反黨

貼多啲

唔會, 佢地只會覺得係假歷史
就算知道曾經發生過, 近30年共產黨都知錯能改, 仲生存既人日子過得一日比一日好應該感恩

個殺字唔夠氣勢

同個大陸人傾過計
佢係支持共產黨
講到新疆佢冇聲出
人權問題冇聲出
淨係話我地同西方淨係睇到中共黑暗面
但睇唔到共產黨做咗幾多好野
話佢好似大家咁講受迫害
而國家有一點點變好

講到底係自私，未燒到埋佢到唔關佢事姐
所以佢成日口口聲聲話港澳台都係同胞
我都話佢，如果你當人係同胞，你見到新疆集中營，見到維權人士被自殺，你會唔心痛唔憤怒咩？根本中國人本性就係自私同醜惡

冇好似大家咁講受迫害*

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

貼多啲呀

同我貼到周圍都係